HKBN vs CMHK fup plan

我sun mobile個21mbps 無限 $168 plan到期，而家冇咗呢個plan, 睇緊呢兩間嘅 4.5G 20GB+FUP， HKBN $190, CMHK $188, 邊間會收得好啲?
HKBN有mytvsuper 送但整體HKBN 有冇伏?

Hkbn同cmhk呢兩個plan都係用中移動網絡
結論係兩間都收得差

香港寬頻熱門手機plan:
(1) $68起, 4G限速21Mbps, 3GB+2GB(帶號碼轉台), 之後仲可以最高128kbps繼續上網
csl /1010/SUN Mobile用戶攜號轉台送$1,000家居寛頻賬額回贈，平均月費低至$37
(2) $218, 4.5G全速12GB
 csl /1010/SUN Mobile用戶攜號轉台送$2,000家居寛頻賬額回贈，平均月費低至$135
(3) $190, 4.5G全速20GB + FUP(C)無限數據，另包2GB大灣區(中國內地及澳門)漫遊數據

計劃另送
myTV Super App
10日WiFi蛋
優惠期至1月31日。除左以上計劃之外，仲有其他計劃可以揀。
有任何問題/查詢，歡迎隨時搵我。
WhatsApp: 35620303

只要透過網頁 ，登記指定流動通訊服務會有$200鴻福堂禮券/登記指定寬頻服務會有$300鴻福堂禮券
(計劃受條款及細則約束。)